韓國時事節目「時事直擊」 已出廣東話字幕

KBS 시사직격 광둥어 자막 버전
KBS 時事直撃廣東語字幕ver.

Part 1：
Part 2：
Part 3：
Part 4：

感謝翻譯團隊(?!)及人員

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

help pushing

Thank u

push

Thank you

撳錯負皮掣
對唔住

감사합니다

lm

辛苦哂

留名稍後睇